邊個係死肥仔,麻煩自首

404

成個星期前就咪撚post啦
一早睇過

我入黎自首